[iOS] 有冇人知home button壞左點樣set up部iPhone?

原於細佬我想restore一下部iphone
咁我itunes backup完就erase content and settings啦
但我唔醒起自己個home button壞撚左
於是依家就kick實左係開新機hello個版
有冇手足知道可以點做先可以係itunes restore番我個backup

Pish

壞左就換啦

唔想dum左個回憶

謝巴打 我睇左呢個post啦 但係我依家係禁左erase 卡左係白色背景新setup個版hello 唔識搞 搵到個recboot話可以入recovery 但我部電腦係64bit用唔到

試下鎖機再跟返條link既方法？

依家鎖唔到 剩係kick實hello個版

Rip

Pish😭

禁錯左細佬唔岩

借人地個mon 用，iphone 換mon 好易

有冇辦法入到recovery😭

去買部iphone7 完

請大家咩機？

係5s 後尾屎忽痕試下重開 搞掂左

icloud?